黑警要還眼，我地都有樣野要還俾警犬

還拖呀!
仲記得魚蛋同埋沙田圍住d狗狂毆既畫面嗎?
儘管唔係要打返佢地轉頭, 都起碼要齊上齊落自保